買任何現金券／物資盡量用現金, 其次paypal. 盡量唔好用信用卡過數！

周公報夢，如果物資站被充公，特別係現金券有編號，會比班狗trace到record. 查到什麼人及地方買...之後, 被班狗騷擾, 亂砌生豬肉. 會幾麻煩.
故盡量用現金買. 難trace record. 逼不得已, 其次pay pal (外國公司, 隔一層, 會難查些) !